「印仔開箱」蔥牙伯東北牛肉餡餅

之前聽人講話蔥牙伯D野好好食
前幾日經過見到有就買咗
講吓味道先
話叫餡餅,但煎完其實似超市D小籠包
D餡無圖片咁多就預咗
好彩食落都係有肉汁
餡料既調味比較普通
叫蔥牙伯,但係蔥既味道都無乜特出位
食落無話邊度C伏
可以唔買

唔靚

觀塘？

氣炸 ok?

好油

麻麻地
價錢都偏貴

強烈建議印仔試吓呢個牌子另一款蔥肉餡餅，痴線級好食

想問第二三張圖加隻連豬係想遮乜鳩野

咩味?
下次買
唔好食我斬你全家

無
純粹扮餡餅

好彩我先睇conclusion

試下氣炸佢

中伏師

下次

肯定好難吃 塊野仲厚粉過定延

煎既梗係油

又未到中伏既
普普通通囉

有菜啦

恐嚇師

牙伯師

定延素顏都很正

想問你叫人咪舉美國旗嗰陣個腦係諗緊乜鳩野

斬人師

鞭屍師

早食師

開箱師

餡餅師

Me Yoo Jeong yeon can be beautiful

有米青

很醜

你平時夠唔開名啦

觀塘

I can be funny and attractive

想睇「印仔斬人」系列

餃子嚟

ugly

屌，見hktv咁多好評買左兩盒未食

豆沙餅咁個皮
依為係包皮

衝啊

邊度買架？

印仔：個二頭肌斬落很c伏

Ok I accept

皮很差

氣炸可能有另一番體驗

彩瑛完全狀況外

我奶緊彩瑛下面

咁能惡

一向如此 不用介懷

惡到

米色拉

我可以色

so oily

好惡

唔好食
啲味太重

食過佢2款蔥油餅，0k

屌, 岩岩先係黃店買左

香港

被捕師

有冇牙伯味

印仔知唔知邊度有胡椒餅食？

亞洲

759最近執咗好多間

月有陰晴圓缺

無啦啦斬人

咁印仔有無俾759 cut budget？

氣炸

遲來的美味

呢隻要解涷煎先好食，如果唔係一係燶晒都唔熟，一係加水煎搞到個皮穿晒漏汁
我通常食之前果晚放下一格